涉違國安法被捕 前學生動源成員何忻諾、陳渭賢及何諾恆獲准取回護照

前學生動源前成員何忻諾早前因涉嫌違反「港區國安法」被捕，當時獲准保釋候查，不過護照則被警方沒收。何忻諾今日於社交網站表示，警方已經將護照交還。

何忻諾表示，警方稱會暫時釋放她，日後何忻諾無須再定期到警署報到，亦可取回保釋金和護照，但手機及電腦等財物則仍被拘查。不過警方強調，不排除日後會再將她拘捕。

何忻諾為前學生動源的成員，她與前召集人鍾翰林、前成員陳渭賢及何諾恆先後於去年7月與10月因涉嫌違反「港區國安法」被捕，而鍾翰林目前正在還押。

另有報道指，陳渭賢及何諾恆亦已取回護照。

走啦屌

?咩原因還返？

應該落唔到charge？

今晚就好跳上飛機啦仲等

唔該你地即刻走唔好等啦

走

push

講真點會落唔到
一定有d野

陰謀論d諗就係想打散獨派勢力
搏佢地走
因為走左其實影響力真係好有限
好似六四咁

走呀
香港唔需要你哋呀
同我有幾遠走幾遠

[第149日] 十二港人案 律師任全牛聽證會突延期

走啦留係香港無意義

手機及電腦等財物則仍被拘查
準備加野落去

走呀走呀走呀
香港唔需要你哋呀

就算有武漢肺炎都唔可以阻住大家去旅行happy嘅決心

只可以怪當年老布殊落命令禁止cia支援流亡人士反抗 令到呢一班民運人士失去實力
因此長遠要喺海外擴大影響力就必須要擴大自己嘅實力 例如進一步遊說海外勢力杜絕對共匪嘅經濟影響力

酒呀～～～

支共唔會死錯人, 放得你一定有古怪

定係試d人會唔會發還即走？走唔走得到？

下一步會點做：可以安撫外國香港邊境無問題，可以安心投資，又可以禁止香港人出境？

捉佢地幾個細路都唔個為咩

走please

都有機會係咁
因為依家佢地一走其實就會用国安法通緝
咁就成世冇得返

咬唔咬睇港共心情
保障左自己先係最重要既考慮

雷霆救兵德軍狙擊手
唔一槍打死引人救
囊中之物圍點打援

會唔會都係支共一個表態？ 變相同所有人講我係留島不留人 你識相嘅就而家走

冇證據就濫捕

不過警方強調，不排除日後會再將她拘捕。

屌...唔走真係坐監

唔走我一定做熱狗笑鳩你

引蛇出洞

唔通係。。。。美國兩黨共識發揮威力？

屌你,

乜64後留係北京秦城監獄坐10年, 影響力好大咩？

你鍾意留係度坐, 你自己入去坐囉

我有叫佢地唔好走？
你都戇撚鳩
只係應返上面有巴打話點解會還返passport

引D幫手走既又話協助罪犯
放幾個細捉個大

傾掂數篤哂灰換自己放出黎

散下心都好！

其實release得護照呢d咁陽謀既野… …

依家無條件釋放點協助罪犯

依家同軟禁無分別，一想出境又拉過

大家都要練抗壓力

有冇伏？

陰謀論睇有機係想搵協助逃離嘅組織同人，當然如果佢哋想走都希望佢哋成功

你根本就係講廢話

都要走架啦

等死咩